上次番學被捕女學生，有最新消息

了解咗 佢係諗住去食個早餐再番學，跟住冇啦啦比個廢老捉住帶佢去班防暴到。跟住佢解釋都冇用，啲防暴話有人報警見到佢set rb

報警個個就係個廢老，咁如果係咁我以後捉住啲廢老跟住報警話佢地set rb咁咪得

屌佢老母都on99 個廢老口供都唔洗錄 就咁走撚咗

唔洗fc 我識個女學生

推

女學生比人告公眾地方行為不檢

你後生捉廢老咪又係拉你
要靠銀髮手足

而家咩情況?

上次係幾時

cls 校裙過短呀？
有險可守

女手足下次要大叫非禮

Cls

Push la

兩日前

保釋咗

屌冇人證都立案塔返去呀

on9 就黎要化老人妝先可以出街

過兩日踢保！要快

Push

廢老報假案唔洗負責任 屌

屌 番學比人告公眾地方行為不檢

九唔撚搭八，戇尻尻

係 隔離街有個手足仲慘 比狗咬係因為班防暴舉槍先走唔到

我以後就捉撚住啲廢中話佢有份

直接有理冇理捉藍絲廢老話佢地帶口罩+整rb就得

你要咁做首先你要夠老

叫佢踢保

班狗仲要收咗佢套校服 話咩cctv影到要做證物

捉廢老上庭坐番幾碌先

以後後生仔返學出街係咪要全程直播

所以話啲廢老係應該人道毁滅
存在係個世界一啲意義都冇

乜撚嘢

廢老啲樣真係又廢又殘又一睇就知係藍
黑警可以識分 分分鐘自己友

廢老非法禁錮唔可以慣

痴撚線

留返自己著？

直接踢保啦

屌奶星班黑曱甴肯定係想拎返去狗屋褻玩

push

藍絲都要死

撚知佢地 成班都on99

踢保

咪就係

Diu

學野了

保釋咗出黎 唔係要等個保釋期到先得咩？

直頭個下就連釋都唔撚保啦

法律野,我唔識,搵律師幫手啦.
至於個啊伯,佢認唔認到個阿伯呀?
要佢搵返個阿伯出黎先做到野喎
即係律師應該都要搵個啊伯幫手既.

踢佢老母保啦 最撚睇唔過眼係搞女仔 廢老欺善怕惡

仆街

up

告緊仲講details，你靠害？

小妹妹佢坐左幾耐班畜話放人？
根本可以直接踢保
佢夠料就提堂
唔夠料就要放人
唔洗返去定期報到

食早餐犯咩法？

次次報到又要鳩等一兩個鐘

實私了班死廢老

on9

搵咗廢老出黎未？

CLS
死黑警

會告普通襲擊 有案例
大聲講唔好掂佢/放手然後甩開佢保持距離先好過
純粹建議 唔啱可以補充/修正

廢老有無相

後生就是罪

你個假設唔成立
如果學生捉廢老話set rb
黑警一定會話學生報假案浪費警力

睇下呢段片幫唔幫到個女學生

冇得保釋？

起碼睇下有冇手足係附近可以幫手先

屌你老母 學生就有罪

沒證據都告得入？

踢保啦屌你

一個女仔會唔會敢係入面留48個鐘

告鳩你同告唔告得入係兩回事

講緊之後到警署報到嗰陣踢保呀

cls 廢老真係禍港根源之一

Hit and run

Of course

dllm

下次捉個廢老去防暴到啦

做過咩野、行為不檢？
無做功課？食煙講粗口？
Popo cls

屌dead body呢？

831

有冇人律師幫緊學生呀?

嗌都無用

有

網上鬧廢老冇用, 有冇野我地可以幫手?

校服 全校一人有一件啦 用嚟認人？

點知班狗 真係好撚on9

tui

冇 有心了

行過返學都行為不檢

大家係街見到小朋友比人哈一定要出手呀, 今次唔係第一次!
上次係西鐵個女學生比人打都冇人幫!

我明白唔係人人勇武, 但見到比自己細既學生比人打, 成年人點都要幫手, 一係拉走學生, 一係幫手擋兩野! 咁都唔做你仲訓得著覺?

痴撚線世界

無錯

告返個廢老報假案

廢老無錄口供？
無prosecution witness 告啲咩？

同埋見到後生仔俾啲可疑人士跟嘅話
都要幫手留意下
隨時轉角位就拎支伸縮警棍出嚟

明知告唔入仲錄黎做乜

q

On撚尻

痴撚線死廢老

廢老唔死都無用

個廢老捉住女學生係咪冇人幫手解圍

戇撚鳩
有冇人知個廢老係咩樣

黑警咪撚生仔女

dsfgdhjgkbkl

班垃圾淨係識恰老弱婦孺

冇 好安全

有無律師幫緊

死仆街

都係拉你,黑警只針對年輕人

踢保，再反告

狗仔狗女總有日破窗

死廢老

黑警藍屍無一個係無辜!
加多一樣老廢!

踢保咪得
夠疆即刻上庭

721 831 101 1111

廢老正仆街

有無得起底

年輕人生存喺依個世界上對於啲廢老嚟講就係行為不檢啦

點撚樣捉去比popo 比我獅了左

叫非禮就得

總之無事就好。

係咪石蔭果個

班黑警當後生就係罪

啲狗點解仲未死

其實去到而家，裝修法院都可以了吧？

拉

變態 一定係番去j

咁佢點走？
家人帶套衫比佢換？
越嚟越荒唐
要清算警賊

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

／

冇法啦,而家黑警有法官護航, 食早餐判你坐幾年都得!

冇證據吿唔入

要佢番屋企換

換完再入狗屋

屌你老味 咁樣屈人都得

？拉咩春？？？ 咪咁Ｌ敏感啦你

幻覺呀 幾時死撚灑去啲狗

學校有無出嚟講野?
屌爆教育局啦 返學好危險呀依加